<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">

<channel>
	<title>Noticias deportivas</title>
	<link>https://rawgit.com/Ivanrmn/Lenguaje-de-Marcas/master/LLMM_Final/index.html</link>
	<description>Web de noticias deportivas</description>
	
	<item>
		<title>Jürgen Klopp es el preferido de la afición</title>
		<link>https://rawgit.com/Ivanrmn/Lenguaje-de-Marcas/master/LLMM_Final/index.html</link>
		<description>La afición del Real Madrid ya se ha pronunciado en MARCA.com sobre qué sucesor le gustaría para el conjunto blanco 
					para la próxima temporada, y su respuesta ha sido prácticamente rotunda y el elegido es Jürgen Klopp.De los 44.970 votos que se 
					registraron en la encuesta publicada una vez que se produjo la noticia del adiós de Zinedine Zidane, un 29% de ellos fueron destinados
					al actual entrenador del Liverpool, el alemán Jürgen Klopp lo que le convierte automáticamente en el preparados preferido para la 
					afición madridista.Tras éste, en segundo lugar con un 23% de los votos estaría Pochettino y muy cerca de él el actual entrenador del 
					Real Madrid Castilla y exjugador de la primera plantilla blanca, José María Gutiérrez Guti. Los otros entrenadores que aparecían en la
					encuesta era Joachim Löw que recibió un 14% de los votos, otro exjugador madridsta como Mïchel con un 9% y por último la opción de votar
					a cualquier otro técnico del mundo que fue votado por el 5% del total de votos recibidos.</description>
	</item>
	
	<item>
		<title>El puzle de Lopetegui para el Mundial de Rusia ya tiene 20 piezas</title>
		<link>https://rawgit.com/Ivanrmn/Lenguaje-de-Marcas/master/LLMM_Final/index.html</link>
		<description>Julen Lopetegui debe entregar a lo largo del día de hoy la lista de 35 jugadores sobre la que deberá seleccionar los 23 para el 
			Mundial de Rusia con el día 4 de junio como tope. El seleccionador español desvelará su elección el próximo lunes (13.00 horas en la sede de Telefónica),
			pero hasta el día 4 podría hacer modificaciones siempre que recurra a esa lista que entrega hoy y que España, al poder elegir, ha decidido no hacer pública.
			A partir del 4 y hasta 24 horas del debut de cada selección, el 15 de junio en el caso de España, se pueden realizar cambios en la lista de 23 sólo por una 
			lesión ratificada por los servicios médicos de la FIFA. En ese caso no habría que ceñirse a la lista de 35.A una semana de la elección de Lopetegui la 
			fotografía de La Roja tendría 20 plazas cubiertas: Portería: De Gea, Reina y Kepa Ni una duda en ese puesto. El reglamento obliga a llevar tres porteros a 
			Rusia. Eso abre una vía que ya empleó Del Bosque en Brasil, la de no meter un cuarto portero en la de 35. Si después hay lesiones se puede incluir al meta 
			lesionado en la lista final y llamar al que se quiera. Si no se juega esa baza Asenjo es la respuesta.Defensa: Cinco fijos y muchas alternativas Carvajal 
			(no hay dudas de que llegará bien), Nacho, Ramos, Piqué y Jordi Alba estarán seguro en Rusia. A partir de ahí el cuadro técnico de la selección debe tomar 
			una de las decisiones que marcara la lista: ir con siete u ocho defensas. La idea es que es mejor acumular gente arriba para el caso en el que haya que dar 
			la vuelta a un partido, aunque también se puede hacer desde atrás.Odriozola, del que se valora precisamente su capacidad para romper defensas cerradas, y 
			Sergi Roberto son las opciones para acompañar a Carvajal. Luego se pueden jugar uno o dos puestos entre Bartra (revalorado tras su regreso al Betis), 
			Azpilicueta (puede jugar en cualquier puesto) y Marcos Alonso (mucho más que un defensa y ocho goles esta temporada).Jugadores como Monreal han perdido el 
			paso para estar entre los 23.Medio campo: Un bloque indiscutibleSon nueve plazas sin apenas debate: Busquets, Thiago, Koke, Saúl, Iniesta, Silva, Isco, Asensio
			y Lucas. El extremo blanco ha adelantado a un Vitolo que tenía sitio fijo pero que entre lesiones y su abrupta temporada se le ha puesto casi imposible.
			Los Illarramendi, Javi Martínez, Callejón, Suso o Parejo serán respuestas para si surgen problemas mayores. Lo mismo que Rodri (Villarreal) una ventana del 
			futuro próximo pero con opciones de presente. Ante Alemania y Argentina ya dejó claro Lopetegui que la solución sin no está Busquets es Thiago. Otra cosa sería
			si el barcelonista no estuviera entre los 23.Delantera: Morata, la gran decisiónDiego Costa, Aspas y Rodrigo han cargado de argumentos al seleccionador para 
			estar en Rusia. En el camino se ha ido quedando Morata (tres goles en lo que va de 2018 y poco peso en el Chelsea). A esos pesados datos contrapone Morata haber 
			sido importante en la clasificación y la fe que tiene en él ha demostrado el seleccionador. Le queda una bala, la de la final de la Copa Inglesa del próximo 
			domingo, pero su panorama es oscuro. La decisión de ir con tres o cuatro delanteros marcará también cómo ajustar piezas atrás.Gerard Moreno y Mariano han sido
			los arietes a los que más se ha vigilado sin llegar a entrar nunca en una lista, algo que sí logró Villa.Por otro lado, para el partido ante Suiza en Villarreal
			del tres de junio se llamará a jugadores de refuerzo al no poder contar con los de Madrid por la final de Kiev. Serán jugadores que sepan seguro que no irán a 
			Rusia, una oportunidad para los Fornals, Francis, Maffeo, Fabián, Unai Núñez...</description>
	</item>
	
	<item>
		<title>La caída de Márquez es 'ovacionada' en Mugello</title>
		<link>https://rawgit.com/Ivanrmn/Lenguaje-de-Marcas/master/LLMM_Final/index.html</link>
		<description>Que a Marc Márquez le esperaba un ambiente hostil en Mugello era algo que ya se sabía de antemano. Ya en la jornada de 
			este viernes se ha visto lo que va a vivir este fin de semana. Valentino Rossi corre en casa y desde el incidente de Argentina, Marc es enemigo 
			público número 1 tanto del 46 como de sus fans. El caso es que durante los entrenamientos el piloto de Cervera sufrió una caída, algo que desencadenó 
			la 'ovación' de los 'tifosi' de amarillo.
			Afortunadamente, Marc no se ha dañado y ha vuelto con normalidad a la sesión de entrenamientos. Además de ese momento crítico que se ha saldado 
			sin nada que lamentar, los fieles de Rossi han pitado con ganas las apariciones de Márquez en la pantalla. Por contra, las irrupciones de 'El Doctor' 
			han servido para que los 'tifosi' se vengan arriba. Para los hinchas italianos todo ha quedado reducido al estereotipo de villano (Marc) contra héroe (Vale).
			El ambiente está caldeado y lo peor será, sin duda, el domingo. Durante el día de la carrera, Márquez deberá mantener un grado de concentración superior al habitual.</description>
	</item>
	
	<item>
		<title>El minuto de elogios de Nadal a Zidane en Roland Garros: Espero que vuelva</title>
		<link>https://rawgit.com/Ivanrmn/Lenguaje-de-Marcas/master/LLMM_Final/index.html</link>
		<description>El número uno del mundo del tenis, Rafael Nadal, que se encuentra compitiendo estos días Roland Garros, no es ajeno en absoluto a la actualidad de su equipo, el Real Madrid. 
		l igual que al resto de la afición, le ha sorprendido mucho la marcha del técnico francés, aunque espera que algún día vuelva a la disciplina blanca. Además de deshacerse en elogios con 
		'Zizou' como profesional y deportista, también le agradeció públicamente la gran persona y el buen ejemplo que es para el resto del mundo del deporte. En la rueda de prensa, también 
		le dio las gracias por todo lo que ha hecho en su carrera por el Real Madrid.</description>
	</item>
	
	<item>
		<title>"Márquez: Mugello es el que más adrenalina te provoca</title>
		<link>https://rawgit.com/Ivanrmn/Lenguaje-de-Marcas/master/LLMM_Final/index.html</link>
		<description>El vigente Campeón del Mundo suma tres triunfos en sus anteriores visitas al Circuito de Mugello: la primera de su carrera mundialista en 2010 -en 125cc-, 
		segunda un año después -en Moto2- y la última en 2014 -ya en MotoGP-.Dani Pedrosa ha conseguido ocho podios en la pista italiana, entre los que se incluyen dos victorias: 
		una en la categoría reina, en 2010, y otra en 250cc, en 2005.El equipo Repsol Honda llega al Gran Premio de Italia liderando la clasificación de pilotos -con Marc Márquez 
		aventajado en 36 puntos al segundo clasificado- y de la clasificación por equipos -con 9 puntos más que el segundo-.El Autódromo de Mugello se caracteriza por ser uno de los
		circuitos más bonitos, rápidos y exigentes del calendario. Marc Márquez y Dani Pedrosa nos cuentan en este video sus principales características.</description>
	</item>
	
	<item>
		<title>LeBron James ¿50 puntos de media en las Finales?, no me sorprendería</title>
		<link>https://rawgit.com/Ivanrmn/Lenguaje-de-Marcas/master/LLMM_Final/index.html</link>
		<description>Empieza a resultar complicado que LeBron James pueda sorprender al mundo. Sus gestas son tan habituales y descomunales que cualquier cosa puede parecer
		a su alcance. Cualquier cosa.El astro de los Cavs ha promediado 34 puntos, 9,2 rebotes y 8,8 asistencias camino de sus octavas Finales seguidas, demostrando el dominio
		que tiene en cada partido, pero hay quien piensa que todavía puede agrandar más su leyenda.Concretamente un asistente de un equipo NBA, del Oeste para dar más detalles 
		que, según el periodista de ESPN, Dave McMenamin, cree que LeBron podría promediar 50 puntos en cada partido de las Finales y no le sorprendería. Ese es el tipo de respeto 
		que 'The King' se ha ganado en la NBA.Eso sí, dicho eso, el ayudante de entrenador cree que los Warriors son absolutos favoritos.</description>
	</item>
	
	<item>
		<title>Kyle Busch no tiene aún fecha de regreso en la NASCAR Sprint Cup</title>
		<link>https://rawgit.com/Ivanrmn/Lenguaje-de-Marcas/master/LLMM_Final/index.html</link>
		<description>Kyle Busch no estará de regreso en las competencias este fin de semana. Joe Gibbs confirmó que el test realizado por el piloto la semana pasada no tiene como objetivo 
		su regreso inmediato, sin embargo, él realizará una nueva prueba esta semana en Hickory (N. C.) Motor Speedway. Como Busch dijo durante su aparición ante la prensa el pasado 15 
		de abril, la prueba es parte de su proceso de recuperación. NASCAR tiene prohibido realizar entrenamientos privados, con excepción de que sean pruebas para los neumáticos Goodyear 
		u organizadas por la serie. Me han autorizado a probar un coche de última generación", dijo Busch el mes pasado. "Iré a algún sitio a probar, pero no será una camioneta, un coche 
		de la Xfinity ni tampoco uno de la serie Cup. Serán un par de sesiones de prueba, veremos como reacciono, como progreso, y después de eso determinaremos mi preparación para regresar 
		a Sprint Cup. Busch parece haber dejado de lado la sesión que sufrió durante la primera competencia del año de la Xfinity Series en Daytona en febrero pasado. A sus 30 años de edad, 
		el piloto del Toyota Nº 18 sufrió una fractura en su pierna derecha y en su pie izquierdo. Por ahora, Joe Gibbs Racing no ofrece un tiempo de regreso para él. Erik Jones conducirá 
		su coche el fin de semana en Kansas Speedway.</description>
	</item>
	
	<item>
		<title>Raikkonen podría volver al Mundial de Rallies</title>
		<link>https://rawgit.com/Ivanrmn/Lenguaje-de-Marcas/master/LLMM_Final/index.html</link>
		<description>Kimi Raikkonen tiene la opción de regresar al Mundial de Rallies. Al menos eso es lo que se asegura en medios finlandeses. El piloto de Ferrari no participó en la F1 en 
		2010 y 2011, años en los que estuvo en el WRC. Según asegura Ilta Sanomat, Raikkonen está negociando con Tommi Makinen, jefe del equipo de rally de Toyota Gazoo Racing, que está este 
		fin de semana en Mónaco.El inicio del campeonato no ha sido todo lo bueno que podría haber sido y ahora mismo Raikkonen está cuarto en la clasificación general de pilotos, con 48 
		puntos, a 47 del líder, Lewis Hamilton. El futuro de Raikkonen es una incógnita. Kimi podría ser piloto de Toyota la próxima temporada, aunque primero tiene que decidir si sigue 
		con su carrera con el equipo Ferrari en F1, señala Mia Miettinen, representante del equipo Toyota también presente en el Principado.</description>
	</item>
	
	<item>
		<title>El Valencia piensa en el futuro y llega a un acuerdo con Matt Thomas</title>
		<link>https://rawgit.com/Ivanrmn/Lenguaje-de-Marcas/master/LLMM_Final/index.html</link>
		<description>Aunque el Valencia se encuentra en plena defensa de su trono en la ACB, ya piensa en el futuro y está trabajando en la plantilla que viene. Y para reforzarse, ha pensado 
		en Matt Thomas, una de las grandes sorpresas de la temporada que había despertado el interés de equipos como el propio Valencia y el Barcelona.Según informa el periodista David Pick, 
		el Valencia y Thomas habrían llegado a un acuerdo para fichar por dos temporadas por las que el jugador cobraría un millón de euros. El club santiagués percibiría 55.000 dólares por 
		los derechos del jugador.</description>
	</item>
</channel>
</rss>